而家目標唔係林鄭下台。係一哥!!!

林鄭可能好快做多2個月就腳痛下台。
就算冇。佢做多七年。其他係好:
佢再冇能力推修例 同埋23條。我地安穩多七年。

大家而家除左focus要 撤回修例外。
最重要係要
1. 一哥收返暴動定性 (特首講左係警務處定性, 佢只係認同)
-如果收返暴動定性。就可以救返好多義士

2. 成立獨立調查委員會。 當中要有退休大法官。去調查612 警方 濫用暴力

Why not both

both, 但首要係救人

推，救人優先

真。
救義士首要任務

林鄭擺明會報復，你睇佢調左立法會議案就會估到

政府今（13日）公布，即將於今年11月屆退休年齡的現任警務處處長盧偉聰，獲延任12個月，任期至明年11月18日。政府發言人表示，盧偉聰處長獲延任，目的是便利警隊管理層順利交接。

留番啲力水推林奠落台啦！

林鄭下台

如果收返嗰日唔係暴動。同埋證實到警方使用 過度武力。

就救到班義士

鄭月娥，李家超，盧偉聰，鄭若嬅，張建宗下台